其實我想講 罷工真係要草氣架

罷工並唔係你見到幾日後有事就即刻罷到 同埋唔係淨係出幾張文宣就得 我覺得既係先前叫人入既工會數量己經夠多 等佢地組織 宣傳 聚集一定會淨係好過係連燈叫人 完

其實係...上年搞咁多工會都係最主要為左罷工 大家忘記左工會 而工會都忘記左我 講左罷工咁多日 一句聲都冇出過

工會=6合彩比大家ff 下
有個理由唔罷等工會
醫護罷工之後無工會接力

叫香港人罷工真係晒鳩氣

得罪講句
昆人都要落啲本，做戲都要認真些少吖
由始至今
個個惡形惡相，講嘅，同做嘅
同黑社會新年攞住盤桔去講句生意興隆收利是
有咩分別
而家根本只係得翻江派圍內嘅人會出嚟做嘢
冇得打百姓牌